\usepackage{booktabs}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{titling}
\posttitle{\end{center}}
\usepackage{floatrow}
\floatsetup[figure]{capposition=top} % levar a legenda p/ aparecer antes da figura 
\usepackage{float} % use the 'float' package
\floatplacement{figure}{H} % make every figure with caption = h
\usepackage{fancyhdr} % definir o estilo do head e foot
\pagestyle{fancy} % estilo pronto
\usepackage{rotating}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{lipsum} % para rodar a programacao de recuo de citacao direta 
\usepackage{fontspec} % para mudar a fonte para Times New Roman
\setmainfont{Times New Roman} % set times 
\usepackage{blindtext}
\setlength\parindent{24pt}
\setlength\parindent{24pt}\setlength{\parskip}{0.0pt plus 1.0pt}
\usepackage{caption}
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Arial}
